有冇人認為呢家係時候再搞大型遊行再凝聚民心

18區起義同大型遊行係咪應該交替進行？

推

搵人幫推 想知民意

人呢 幫手推

屌

民陣大台再吹雞

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

人呢

屌你比完正皮入黎推post呀仆街

Sunday 大型遊行

屌你推post呀 推埋呢次我唔撚柒再推

仲要散場唔好有暴力場面，等政府藍屍冇位入

遊行無撚用，我代表前線宣佈樓主係三毛

建議］ p牌正負評顯示

你發乜野癲啊

有唔有暴力已經唔係我地控制到
重點係應唔應該再搞大型遊行

點撚樣 有比正皮又唔撚推post

一星期再再推

自推10次

10

9